admin可唔可以新增搜尋封鎖功能？

淨係呢個post打5p字嘅人已經多到數唔曬
而且我見有唔小巴打都整咗份封鎖名單 希望可以搜尋佢地一次過blacklist哂佢哋班撚樣
依家係完全比佢地降低緊呢度嘅質素

淨係呢個post打5p字嘅人已經多到數唔曬
而且我見有唔小巴打都整咗份封鎖名單 希望可以搜尋佢地一次過blacklist哂佢哋班撚樣
依家係完全比佢地降低緊呢度嘅質素[/quote]